大返潘太轉頭，潘太唔求情，陳同佳就唔去台灣自首

老反支持

打風，唔去了。

潘太同佳佳做愛佳佳先去自首

潘太比佳佳搞返大個肚就無數

笑咗

潘太求情佳佳咪返台灣囉

求情求情如做戲 有真心假意地

唔求咪唔求囉, 咁撚串咀,屌你老母, 唔撚去啦,下個月出cyberpunk,打機好過

其實同佳暗戀咗佢老母好耐
殺佢個囡為咗引佢注意

佳佳：你幫我求情我咪返台灣自首囉…
潘太：你返台灣自首我咪幫你求情囉…

Ah...... 青春 屌鳩管浩鳴